有冇人陪我傾下計

有冇人陪我傾下計

冇

但是無人來

傾陣可以，岩岩放工要訓

早啲瞓啦，港奴

未放工

搭傘行開啦屌

如果一陣得閒可以陪你傾陣